有無人著開palladium

如題 我上網睇d 人都話佢防水好唔錯，無 timberland 個d 咁重。
黎緊會上雪山 如果著佢得唔得？
睇中左對 paddle 尼龍料 香港好似做緊七百幾定一千，想揾外國網自己買

防水得！ 上次黑雨都冇事
但個底洗到仆街

咁上雪山咪仆街

我著過去玩雪 本身隻鞋係防水 但融雪後鞋內籠係會濕哂 同埋本身唔多保暖 不過都可能唔同款會唔同 不過建議著番雪鞋比較好

著返雪鞋啦
著過palladium行雪路，洗就唔係好洗，防水好。但真係唔保暖。一融雪隻腳會好凍

本身貪佢番香港可以再著

著多幾對襪呢

試過著去 雪地有d洗 但防水係幾好 不過我就要著兩對襪再放暖包先夠暖
同埋你睇清楚個款 尼龍好似唔係隻隻都防水

我見佢有隻尼龍寫 puddle wp

要買寫住 water proof，之後去買對雪襪。搞掂

抵買 防水好好

垃圾鞋 跣到仆街

商場果d磁磚地真係幾冼下
其他就幾好

跣有無野可以解決呢

覺得design 好靚 腳形又岩我。
本身波鞋都著開kswiss。
但上次買左對防水焗到我仆街唔敢著
本身易出汗會腳臭，都係死死氣著返kswiss d 透氣款算

著過去雪山，防水，夠暖喎
踩新雪OK，試過係D多人行變左冰地方跣到飛起左

試過著黎行山

滑石面 青苔面 溪澗 全部都跣死

係隻隻都防定要睇collection 嫁

要睇的,唔係隻隻都防水行到雪

我著waterproof 加兩對普通襪 完全冇依個問題